覺唔覺班反emoji is撚同香港老屎忽好似

黎到新論壇 唔肯接受新文化 admin都講左用到emoji 係lihkg特色 反emoji 就唔理你 仲要屌返你轉頭 仲限制其他人只可以用高登icon 講真咁留戀高登就返高登啦 個度用唔到emoji 😹

🖕🏻😇

我連emoji點打出嚟都唔知

agger

👍👍

黎黎去去都係呢三篤屁

你呢條友又想點呢

😽

😏

返高登呢句真係唔好講，咁樣會趕客，block佢咪算囉，始終人人價值觀唔同，唔想呢度無晒人

👏

✌️️

同呢班垃圾 根本唔洗客氣 成班垃圾只係唔想自己去改變 不過就想改變其他人去就自己